(投票)連登內外唔應該牽涉太多政治

不同意
同意

屌你呃up vote

膠post 唔好理等佢沉